屌你老母有時間唔該就寫信去領事

咁撚多時間係FB/IG寫乜鳩香港好恐怖，有時間就寫信去領事，英美加澳歐領事館為先

特別係持有外國護照嘅唔該立即寫信去領事館要求當局重新審視香港旅遊風險！

Template: [文宣] 請求外國發出黑色旅遊警示

唔該自己改咁d內容佢再加d影片同相做證據。

Pish